Birdie自由鳥 點樣自動轉帳？

自認弱智，好少用credit card

新自由鳥用戶，貪有優惠揀自動轉帳交費
唔見佢有debit note number俾我
Fb問過冇覆我

係咪入夠錢入一開始登記果張credit card就會係截數日自動扣？

是

唔該巴打

登記完張信用卡會自動轉賬，自己唔使點搞
唔想用就即cut

唔該巴打
好清晰，連登有愛

搭單問，birdie 點開 iphone wifi call？

我自己試過係用到，又冇咩特別setting
如果唔得可以試吓打去cs問吓

重新開機之後得咗，thanks ching